XXX 要大聲一點，過去吧！

民陣：蒙面人裝修灣仔銀行後, 向黑警自稱「自己人」後獲放生